好想大大力索肺炎大波幼腰妹呼出黎啲二手肺氣。。。。。。。。。，，，，，

再用個袋裝住佢 喺office癮起就入廁所拎個袋出黎索兩嘢再呼返自己啲口氣落去同大波幼腰妹啲肺氣交融埋一齊再索過

癲撚到

拉

你可唔可以易地而處 將心比心 推己及人呀 比定仔啲肺氣你吸你吸唔吸呀 咁都拉 呢啲人真係好自私